[突發]大J道歉了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

2推

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

達哥：做show

大J 不割
達哥 不了

冇問題~正常疑問~知道有問題就道歉!

達哥道歉未？

幾驚佢唔道死要面

不完美 可接受 要改善

push

大J 不了

dele po 我明晒…
真心不了